# Zadatak 2
1. U paletu alata dodati dugme za brisanje odabranih radnika iz tabele radnika. Moguće je obrisati više radnika od jednom.
2. U paletu alata dodati dugme za računanje sume plata odabranih radnika. Rezultat prikazati u dijalogu za informacije.